/* 
  Localizable.strings
  Bomb Blocks

  Created by Jack Yeh on 2014/9/9.
  Copyright (c) 2014年 MarriageKiller. All rights reserved.
*/

// Intro
"bomb" = "塊";
"Boom" = "爆";
"Blocks" = "了";
"Classic" = "經典模式";
"Fast Hand" = "快手模式";

// Setting
"Sound" = "音效";
"Music" = "音樂";
"Rate Me" = "給我評價";
"Tutorial" = "遊戲教學";
"ON" = "已開啟";
"OFF" = "已關閉";
"Setting" = "設定";

// Stats
"Level" = "關卡";
"Bomb" = "炸彈";
"Combo" = "Combo";
"Best" = "最高分";
"New Record" = "新紀錄";
"Chain" = "連鎖爆炸";
"chain" = "最高連鎖";

// Game
"Continue" = "繼續玩";
"Next" = "下一塊";
"Play" = "開始遊戲";

// Tutorial
"Swipe to move blocks" = "滑動您的手指來移動方塊";
"Line up blocks to cancel blocks" = "將相同方塊排列一起來消除它們";
"Cancel more blocks to pop bombs" = "消除更多的方塊來產生炸彈";
"Line up with blocks to trigger bomb" ="將方塊與炸彈排在一起引爆";

"Time's up!" = "時間終了!";
"No More Moves" = "不能移動了";

"How To Play" = "怎麼玩";
"Block Type" = "方塊型別";
"Type A : Movable , 1 x combo to eliminate" = "A型 : 可移動 , 需要 1 x Combo 來消除";
"Type B : Unmovable , 2 x combo to eliminate" = "B型 : 不可移動 , 需要 2 x Combo 來消除";
"Type C : Unmovable , 3 x combo to eliminate" = "C型 : 不可移動 , 需要 3 x Combo 來消除";

"Bomb Type" = "炸彈型別";
"V-Bomb" = "V-炸彈";
"H-Bomb" = "H-炸彈";
"R-Bomb" = "R-炸彈";
"S-Bomb" = "S-炸彈";
"C-Bomb" = "C-炸彈";

"Trigger to eliminate all blocks/bombs in vertical line" = "引爆炸彈會消除位於直線上的方塊或炸彈" ;
"Trigger to eliminate all blocks/bombs in horizo​​ntal line" = "引爆炸彈會消除位於橫線上的方塊或炸彈";
"Trigger to randomly swap all blocks postion" = "引爆炸彈後會隨機將方塊位置變換";
"Trigger to eliminate blocks/bombs within the circle" = "引爆炸彈會消除位於圓圈內的方塊或炸彈";
"Trigger to eliminate blocks/bombs with same color" = "引爆炸彈會消除相同顏色的炸彈或方塊";

"No Internet Connection" = "目前沒有網路連線";
"Check your internet connection and try again" = "請確認您的網路連線後再試一次";
"Close" = "關閉";

"Score" = "您的分數";